3千蚊買電話，華為大陸機係咪最好選擇

窮人係咪冇得揀
nokia 華為
小米太柒唔想買

唔打機
去旅行用 影相好緊要
用緊htc10 除左倒水 其他都滿意
想用全屏mon

3k買到邊部華為

Asus Zenfone 5 $ 2730

只要信，不要問

thanks, 用緊 有部後備 zenfone4 3千果陣買 伏到應一應
影相好7 尤其wide screen mode.. 完全唔係htc 果皮
zenfone 5 係upgrade 左個鏡頭

sony xzp $3299

u11+

唔好買12+

其實係 有fd用緊 成日撚佢部電話 順快，影相又ok
利申非打手 用緊apple

一撚定係oneplus, 無其他

豐澤2599 但走左寶

zenfone 5 全屏其實ok
上doxomark 睇分 竟然同htc 11 一樣
但係上網睇d 相真係77地 可能同pixel 2比

只信Nokia

已傳教幾個fd用番nokia

Nokia核電真心耐用

陳列機

zf5唔介意M字額其實ok嘅

motorola

官網寫2599 但冇晒貨 唔清楚

反而接受唔番而家d 厚框mon

nokia Zenfone二選一

Nokia 7 Plus

Samsung A8

二手iPhone 7plus 。影相靚

Nokia 6.1

貼多小小買se

真心小米
用過唔會返轉頭

3k買到邊部華為機

用nokia仲好啦

nokia

華為家陣都4k-5k到

華為低階機5年前科技
高階機1-2年前科技

小米 2700 用845 cpu好爽

p20 lite
二千頭
開心使用中

呢個真係，用電少，叉電快
雖然叉緊果時部機都幾熱吓

小米pocophone F1 2700
最平既845

用緊mate8 2年前買 $3300
現在應該Honor 或者Nova 2千頭到3千

7 plus, 不過係Nokia
我都成功傳教幾個fd用 佢哋超滿意

Nokia 真係最好選擇，update 又快

真心推介f1
勁平，cpu勁，個mon比又同iphone一樣，早d出我一早狗沖。

利伸，用緊xz2

想買 xz2，點睇

都得 好順，冇lag機

其實想sony出全屏，依家唔夠靚

iphone高階機都係一兩年前科技啦

Meizu16

買華為最柒
同價既都比其他機牌子CPU都低一級
係咁賣味精相機賣到好貴既大陸機
見人拎住就知佢比人呃左
完全唔值佢賣果個價